手足應該上街支持美國反歧視？

其他國家都支持，但我地又歧視支那窩！好尷尬？